sorteermachine
 - kleine scope
 - weinig computer vision (enkel kleur sortering)
 - goed uit te voeren

robot stofzuiger 
 - zuigt
 - afstand meten?
 - moet rijden (autonoom)
 - oplaadstation?
 
auto zelfrijdend
    Dagelijks rijden veel mensen met de auto naar hun werk, dit kost natuurlijk veel tijd, die beter aan iets anders besteed kan worden. Als de auto automatisch de weg kan volgen word dit probleem opgelost
 - lijnvolgen - computer vision -> hoek, radius + afstand van midden
    Als de auto dan de lijnen volgt, moet er nog rekekning gehouden worden met onverwachte dingen die kunnen gebeuren. Zoals een persoon op de weg, of een stilstaande auto. Dit betekent dat stilstaande opbjecten op de rijweg gedecteerd moeten worden, en bioj detectie er gestopt moet worden.
 - objecten op de weg herkennen + afstand meten -> stoppen - computer vision + regeltechniek -> is er object?
    Met de data van de lijndetectie en object detectie moet de auto worden aangestuurd, en dit moet ook in nieuwe situaties toegepast kunnen worden
 - lijndetectie + mens besturing -> neuraal netwerk = auto stuurt zelf -> neural networks
 
sowieso iedereen een 3d printer

hardware
 - basis RC auto
 - Camera
 - micro controller(s) voor aansturing
 - SBC (raspberry pi)
 - ultra sone afstand sensor
